屌你iphone個鬧鐘更新完都仲係唔識響

屌本身10.2
有日無啦啦個鬧鐘突然唔撚識響
跟住而家update到最新都仲係唔撚得
係咪痴撚線架apple

有冇睇過 係咪無左個響鬧聲

不嬲唔用iphone較鬧鐘 影相算啦

未試過
您拎去Apple check 下？

鬧鍾都有bug apple 啲software 渣ga